## 背景

- 一个本科毕业生,自学计算机,找不到想要的工作.
- 他唾弃犯罪的行为.
- 他也不反共.
- 他只是个普通人.
- 他只是喜欢计算机.
- 他想不到,计算机还有什么值得让人惊喜的地方.
- 是变身成为黑客?还是从事当今最热门的人工智能?反正也没人问我为什么?
- 似乎我的答案只有一个.hacker

人工智能,只是让统治阶级更有利的统治.

hacker,只是为穷人争取一些权益.

儒家思想,穷则独善其身,达则兼济天下.

佛家思想,色即是空,空即是色.四大皆空.

道家思想,想开点.

上了这么多年学,抛开父母的期望不说.

你想成为什么样的人,还是说社会推着你成为什么样的人.

拥抱黑暗.成为黑夜中站在黑暗中的人,来保持自我.

我想成为魔鬼中的天使.用魔鬼的力量来斩杀畜生.



























